[再強調!]大家必須果斷d，阻止家人再睇tvb

鬧交都係咁話，一嘢熄電視/轉台，我屋企人之前都長開tvb，近呢個月我強硬轉台，第一、二次會鬧曬交，但之後都慢慢慣咗唔睇tvb，而家變咗長開now/港台

另外，自己都要克服心魔，有d巴絲俾藉口自己，乜鬼淨係睇愛回家/烈火雄心...etc. 拜託啦，唔好心軟啦，你一睇就等於幫tvb賺廣告費，間接維穩㗎喇